P loan 左百二萬，有咩投資建議？

我打算
50萬 high risk/high return investment (已經有路數，夠我每月還錢)
20萬 科技股 (iShares Exponential Technologies ETF, Tesla, Spotify, Amazon 等, 可能會 marin)
20萬 Bitcoin ETF (BITCOIN TRACKER ONE EUR via Interactive Brokers)
20萬 bond/bond fund (可能會 margin)
買隻新既地通拿開心下

巴打有咩投資建議呢？

P.S. 如果你太 on9 我唔會 reply

bitcoin都係high risk, 而且你要另外俾錢sub data

都唔會既，一百幾十我都仲頂得住，本身 credit 比較好，如果唔會 credit 搵錢真係諗唔到咩方法

如果有更好方法，請指教

data 一百幾十姐，況且我睇長線，唔會一次入晒市

借左先問人投資建議 😂